const readlineSync = require('readline-sync');

var score = 0;

let highScore = [
  {
    name:'rahul',
    score:9
  }
]

console.log(`Welcome to Superhero Quiz.\n\nAre you a true Superhero lover? Take a quiz below to test your knowledge.`);
var userName = readlineSync.question(`\nEnter your full name -> `)

console.log(`\nHello ${userName} Lets Start!`);

const superheroQuiz = (question,answer) => {
  
  var userAnswer = readlineSync.question(question)

  if (answer === userAnswer) {
    console.log( `\nCorrect Answer!\nYour Answer:${userAnswer}`);
    score = score+1;
  } else console.log(`\nYour answer is wrong.\nCorrect Answer is ${questionList[i].a}.`);

  console.log(`\nCurrent Score = ${score}`);
}

questionList= [
  {
    q:'\nQ1. The Man of Steel is another name for which superhero? ',
    a:'superman'
  },

  {
    q:'\nQ2. What is Black Widow real name? ',
    a:'natasha'
  },

  {
    q:'\nQ3. Whose entire skeletal system was fused with the metal adamantium? ',
    a:'wolverine'
  },

  {
    q:'\nQ4. On which planet was the Soul Stone stored? ',
    a:'vormir'
  },

  {
    q:'\nQ5. Which metal is Captain America shield made of? ',
    a:'vibranium'
  },

  {
    q:'\nQ6. Which planet is Superman home? ',
    a:'krypton'
  },

  {
    q:'\nQ7. What is the name of Batman Butler? ',
    a:'alfred'
  },

  {
    q:'\nQ8. Which one of the following has a keen sense of smell? ',
    a:'wolverine'
  },

  {
    q:'\nQ9. Which tribe does Diana/Wonder Woman belong to? ',
    a:'the amazons'
  },

  {
    q:'\nQ10. Who is the love interest of The Joker? ',
    a:'harley quinn'
  },
]


for (var i=0; i<questionList.length;i++) {
  superheroQuiz(questionList[i].q, questionList[i].a);
}

console.log(`\nYour Final Score = ${score}`);

if (score>highScore[0].score){
  console.log(`\nCongrats, Your break the high score, your final score = , ${score}`)  
}

console.log(`\nCurrent high score by ${highScore[0].name} is ${highScore[0].score}.\nIf your score is higher than current high score, take a screenshot & share on my whatsapp number +91 9971564798, I will update it with your name`);
